\begin{song}{Punschen gul uppå bordet står}
	
%	\original{Vem kan segla}
	
	\original{\citetitle{vem_kan_segla}}
	
	Punschen gul uppå bordet står\\
	punschen snällt på dig väntar\\
	om din längtan till punschen går\\
	ta den utan att flämta.
	
\end{song}
